而家國安法大，基本法大，定香港本地法大？

林鄭最大？

甴大大

國安大過林鄭喎